Script (exemplo) em PHP para verificação de domínios no virusTotal (https://www.virustotal.com).

O objetivo futuro é pegar num ficheiro com uma lista de domínios (um por linha) e apresentar um relatório
sobre os mesmos.
